上年"和你塞"都堅持準時返工，點知仆街政府就搞"和你考" 逼你遲返工，完全癲覆我藍絲嘅思維

你老尾，搞屎棍，考試關我撚事

為保勤工獎 唯有早過班學生出門口

比我見到實玩鳩啲學生，大大力咳

留名等睇黨鐵巴士冇增加返班次
然後成堆人遲到

考試遲到事小，返工遲到事大